有冇巴絲屋企完全冇過年感覺

我就係最佳例子

1. 毒撚冇女，痴屋企
2. 屋企人唔想洗錢辦年貨
3. 爺爺公公嗰輩人走晒
4. 住市區私人樓

公屋地方過年氣氛起碼熱鬧啲，住新界又聽到人哋放炮仗

我哋班親戚個個又各有各忙，結果拜年都唔跳幾多年冇拜了，最多聚吓食餐晚飯咁大把

團年飯? 晚晚都食啦
開年飯? 晚晚都食啦
拜年? 咩黎? 食得架?

我哋班親戚個個又各有各忙，結果拜年都唔知幾多年冇拜了，最多聚吓食餐晚飯咁大把

咁咪好囉

問題係好頹 出面又有好多地方唔開門

你係有得食唔食，我係想食都冇得食

住私樓先有 樓下會所都掛晒野 咁多座細佬都落平台玩

我嗰邊今晚仲靜過平時咁囉

好似平時咁，無特別，係啲食蕉醒覺左。
無買年花，無買揮春，無拜年